點解我地依班超能力者要吞聲忍氣

我地有嘅係力量 凡人應該由我地統治

得啦得啦

係嘅

好

我嘅超能力係瞬間訓覺！

55